毛孟靜：衝入去隨時坐十年架！ 示威者答：我地已經死左三個！

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底

真實對白？

係 睇到即刻喊左出黎 好想要條片

毛e e

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

毛ee

哭泣聲啜毛ee
他不會扭轉分開的心意

當時共匪黨員只有3萬，而國民黨係100萬
共匪就係用分化 滲透 抹黑慢慢潰食對方

屌你老母共匪

推

呢招根本好值得學習

香港人 只係識屌共匪陰濕, 但最起碼共匪最終真係打低國民黨, 奪得政權

共匪背後係靠蘇聯，資金武器戰術全部蘇聯幫拖

堅型。。。

一堆關東軍物資俾咗共產黨

不受傷不被捕 不要衝動

如果香港人肯起義既話, 美國一樣可以提供支援比香港人

勾結外國勢力最勁就係共匪(不過孫中山既國民黨係引共既罪魁禍首)

啜毛ee

勾結外國勢力根本好正常

孫中山 都係靠日本提供資金搞革命
利比亞人都是靠北約提供武器打嬴政府

香港人成日覺得勾結外國勢力係犯罪咁
事實上只要嬴到就得, 就算勾結外星人都無所謂